點解宜家淫閪收兵冇人屌

個撚個見到對香雞腳就狗衝去奶個MON
開埋嗰啲乜鳩緣份計劃更加冇人屌

收兵就死翻5P 死臭閪
厹都係呀 屌你老母

影撚響哂啲風氣

「男就post得,女post就收兵」
明眼人就明啦唔洗講咁多
我初初都係開post屌,冇人理

雞全部都係雞

就黎俾班淫蟲淫閪搞撚到變質

圖

我呢一刻真係好嬲 好想矯正呢個風氣

博乜？你話喇

依家多左女人上一定會變質
屌你以前邊度會有咁撚多女人上
個撚個上都唔好意思比人知

依家唔撚同曬啦 post張腳 大把狗公奶唔切
出面講故post 貼撚埋對波就知咩事啦

仲未撚講埋5p字 吾系甘牙
根本全部野變撚曬
的確 依度已經唔係高登
係連登
但我始終想同班撚樣講句
我屌你老母臭閪 點解以前咁撚好睇係因為個個都遵守依套 先咁撚好睇炸 屌你老母依家你係度搞到個壇低質曬呀屌你老母

因為D想屌西既狗公佔大多數，可憐到要係網上溝女囉

我明呀巴打 最弊係班撚頭人俾人用對唔知係咪肥仔波嘅波拋一拋 就拋到一地精 護主都護唔切

用手機app做主導就一定咁
人流多但咩人都有
出名後應該會愈黎愈多後生上

鬼唔望班所謂真絲 全撚部都係有波死肥閪 仲要背脊生哂瘡 紙袋笠頭都嫌樣衰

咁可以點做 屌又屌唔切 屌得呢個又屌唔到嗰個

屌 梗係依家有堆絲根本係臭閪黎
不知幾撚享受比狗奶
又有班精蟲上腦 見閪就屌既傻閪係度

有咩點做
想人流多咪呢邊
想似以前風氣多d. 咪個邊

呢D囡，人地叫佢貼佢就貼，
好打極有限
畢嬲弱智都獲市場

最撚憎D囡，自己貼撚完跟住又屌多狗公煩，
屌鳩佢就話「唔通著短裙比人強姦抵死？」
屌，你明知一街強姦犯你會唔會仲著短裙呀？
同理，網上肯撚定一大堆厹架啦，
仲要咁貼唔係博屌博出位我真係唔知咩原因

豬閪都係肉嘛巴打

正常女有上高登既都唔會自爆啦

欲拒還迎囉 顯得自己淫得嚟又有矜持

時代變喇 覺得啲仔好呢味嘛 覺得上個LIHKG就好麻甩 好唔造作 好清純
你地乜都唔係呀死臭閪

有得睇唔好咩

啱啱先屌完

肥仔波 有冇夾條溝出黎引下厹 可能真係會俾你引到

你夾完應該大過真紅絲！

完全同意

一個女仔好地地 想發洩下自己嘅情感 慾望 我覺得冇所謂
但我覺得佢貼對波出嚟就係死淫閪 釣厹 唔撚知醜 冇拿拿貼波 做乜鳩呀 圖文並茂呀？
收皮又要扮冇嘢 我屌你老母
仲要理直氣壯 翻屋企打飛機啦

影鞋post無啦啦有幾條女係到post自己對腳
屌你，叫你影鞋唔係影腳呀，個角度錯撚晒

又冇人屌架喎 好笑

真心on9 點解而家作故仔作到要貼埋自己個波 我係女仔都覺得好肉酸
咁鐘意露波出街露飽佢

肥仔波

成班狗公衝去j

反5p

見到呢個post好欣慰
仲有咁多正常人

露奶冇問題 多狗公先係問題

以前邊會有啲咩自爆post呀 慌死啲人唔知你係連登仔咁 威喇勁喇連登嘅5p仔

反5p
還我真連登

感情台好撚多垃圾 又緣份計劃 又配對 屌你老母 手機最尾嗰三個字加埋有一千就可以屌閪 真係痴撚線

容我張狂 露奶我都覺得有問題

見到即刻o撚咗 唔講以為上咗fb

感情台最撚mk
仲有班on99星座撚

露對奶就咁受歡迎早知我唔使做到隻積咁啦
利申：有F，求包養

咪撚係 一個二個拎住個名嚟打飛機

可以遲啲有埋招呢樣招嗰樣

咩叫手機app做主導
有哂isp email /hkg+ lihk邀請碼做過濾架喎

一見5P 字即屌，收兵定真心就睇情況

Asso仔都有isp email na
有錢讀就連垃圾都有AC

利申：ASSO

明顯邀請碼出事
雖然我都係邀請碼入嚟

根本就唔關事 係個風氣嘅問題 如果有人屌 邊有人敢咁猖狂 問題係宜家有人接受呢套 人數仲唔係少 所以班淫閪同厹咪覺得喺到溝仔溝女冇所謂

緣份計劃唔係之前隔離登都有咩？

不過我都覺好5p